點解掉羽毛落地無論由咩方向掉向地到最後都係平面咁落地

如題，我個侄女問我唔識答

空氣阻力

推下

但係點解我明明用羽毛尖落地先但到最後個羽毛都係平咁落地

同佢講話無得解

唔好咁啦

要有批判思考求知精神

佢係我隔黎等緊答案 有冇physics 神

重心問題

可唔可以再解釋詳細小小我a level physics F 左

因為羽毛柔軟，有空氣阻力就會變咗個微微兜嘅形狀。一個兜嘅形狀重心低自然會穩定咁用呢個形狀繼續跌落去

羽毛導致感應器嘅磁通量改變

即係奶彎咗嗰度重心大所以地心吸力大？ 所以keep 住彎個邊落地？

俾條撚佢睇下你有控制地心吸力嘅能力

因為任何物體嘅重心都係喺佢正中心嗰點 其實只要搵啱咗條羽毛都可以企係度 (不過應該難過登天)
你可以用雞蛋試俾佢睇 慢慢放 搵啱重心粒蛋可以保持平衡企喺枱面

冇撚用

不恥下問，即係羽毛係自然搵佢重心個點落地？ 因為重心重力大佢就係個點落地先？

唔關地心吸力大事，係重心低嘅野自然會回中，好似不倒翁咁

巴打好有心機

空氣阻力主要來自羽毛
羽毛球頭重過羽毛
所以空氣阻力會係個波降落嘅時候將個波嘅羽毛拉向上
好似降落傘咁永遠都係降落傘係上面
咁就會平面著地

係啊好似樓上巴打幅圖咁 畫得幾清楚

不恥下問通常指地位高嘅人向地位低嘅人請教.....

我想睇
放上黎表演